有冇巴絲用開眼藥水

平時冇用開眼藥水嘅我最近身痕買咗支樂敦養潤水。
每次滴完都有嗱眼嘅感覺之後就覺得眼澀，好唔舒服。但依支眼藥水都唔平，八十幾蚊。網上都好多好評

大家覺得我仲滴唔滴好

隻眼唔乾就廢事搞咁多野

眼藥水唔好亂咁滴
好易滴出病
過來人